波仔飯係黃定藍

如題

黃藍
請俾分

唔理藍黃但污糟到仆街

暗黑

唔會覺得佢係黃

老世叫董品春
港澳深圳市僑聯聯誼會副會長

啲咖喱同粟米汁夠晒黃